九龍灣 c 出口有浸酸臭鹹魚味

今朝開始已經係
有無人聞到

。

又有屍體？

🇬🇧🇬🇧🇬🇧

?

死老鼠？

成半年而家仲有？

人類屍臭係近似野葛水/菜乾湯 +勁強烈酸菜味